班友係屋邨入面叫口號

（突發)景林村黑警扮大廈保安

利申我就冇叫嘅
因為條邨本身就多痴線佬，怕自爆比人搞，而對家嘅人乜都做得出，廢是就連最基本嘅安全嘅地方都冇埋。

其次，我有諗過會唔會有班狗走埋入黎自己係度叫，等人回應之後周圍揾人。

琴日出完呢單野之後，我覺得真係要提一提大家。

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

樓主咪散播緊白色恐怖
拉窗簾熄燈嗌都唔得

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

佢地有啲係樓下嗌呀
一班人一齊嗌都話好啲
自己一個落單都嗌真係好撚蠢